一通係咪short左？

現價同其他地方唔同
1398一通顯示現價6.26
正常應該6.37
1368一通2.74
正常2.68

定其實係我問題
唔識貼圖

有delay姐, 用佢個觸發condition好危險

無開市都係delay

用一通daytrade會癲

登入已經過左 1 day